大家覺得IQ可唔可以提升？

有研究就話可以提升
但係有智障既人都一樣可以提升？去到正常水平？

又有咩有效既方法係可以提高IQ

IQ 好似係fixed, 唔會因時間而改變
但可以透過長時間練習提升"IQ test" 既分數

留名睇人答

佢呢個網就話IQ係可以改變既

聰明人同蠢人嘅分別在於思考方式的不同

咁點先可以學習聰明人既思考方式？
同埋後天學唔學到

學到

都要有聰明人教
教完你識先得

好似先天決定左個range 後天就決係你高啲定低啲

有無咩書係講聰明人既思考方式？

姐係弱智個啲就算點提升都唔會去到正常？

好似本來就會隨時間上升架bo

但係點解有啲廢老都係好蠢咁既？

如果你講IQ 低過75 就係個腦有問題

Agger